蓬佩奧：審查、覺醒、政治正確，披著道德正確外衣的專制主義

國務卿蓬佩奧： 審查、覺醒、政治正確，所有行為都指向同一個方向 — 披著道德正確的外衣專制主義。 身為美國人，是時候讓這樣的所謂覺醒主義沉睡。

Censorship, wokeness, political correctness, it all points in one direction – authoritarianism, cloaked as moral righteousness. It’s not who we are as Americans. It’s time that we simply put woke-ism to sleep.

叫班撚樣咁撚鍾意中國就強制學習近代史睇下班撚樣仲講唔講政治正確。見到自己嘅批鬥行為同大陸仔一樣，最後係鬥老豆老母先生甚至知識分子。

多謝蓬佩奧，大家記得follow佢私人twitter

煽動BLM反政府制度，

但係自己就做緊政府高層幾十年，

選贏咗就叫返人相信民主制度

蓬仔

多謝天蓬元帥

話時話賀錦麗辭咗議員職未？

經典重溫

致各位巴打： 請相信制度、相信民主

作為侵粉，睇住侵侵比班左膠批鬥到咁真係好心悒

收緊網，texas已經有動作

唔好劇透thx

再睇返蓬佩奧每日喺offical account度post America First同多謝trump administration呢四年嚟付出，真係覺得感動

將wokeness譯作覺醒有啲怪

Pompeo槍法好撚準

Loyalty

楊岳橋上連登

美國人再唔醒真係變中華人民共和國美利堅省

但班美豬ENJOY

推介兩本書 1984 美麗新世界